大家請將所有野做一個整合

馬上寄去世界各大傳媒例如其中之一bbc
將目前政府惡行公開
包括今次醫管局事件

美帝 this way sir